朝朝八點就好似毒撚等女神咁

知佢可能路過，又可能唔係坐呢班車。
見到佢又得佢唔到，更加唔好諗住有錢就埋到佢身，唔係下次就有人吊得更高黎賣。

利申： 自用撚星期一棍到今日
疊埋心水等aos 算

再出街行過apple store就發覺好多大陸佬拎住幾部IphoneX兜客
即刻有個感覺：原來女神響大陸佬手上 做埋雞 吊高個價賣返比你返屋企打丁